%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Contract
% LaTeX Template
% Version 1.0 (December 8 2014)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Brandon Fryslie
% With extensive modifications by:
% Vel (vel@latextemplates.com)
% Marcel Kolaja <marcel@kolaja.eu>
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
% Note:
% If you are using Apple OS X, go into structure.tex and uncomment the font
% specifications for OS X and comment out the default specifications - this will
% drastically increase how good the document looks. You will now need to
% compile with XeLaTeX.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[a4paper,12pt]{article} % The default font size is 12pt on A4 paper, change to 'usletter' for US Letter paper and adjust margins in structure.tex

\input{structure.tex} % Input the structure.tex file which specifies the document layout and style

\begin{document}
\sloppy

\begin{center}

{\LARGE\bfseries Dohoda o~provedení práce}%\\ [1.5cm]

\end{center}

uzavřená níže uvedeného dne, měsíce a roku.

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SMLUVNÍ STRANY
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Smluvní strany}

Společnost: Otevřená města, z.s.,\\
Trvalé bydliště: Malinovského náměstí 624/3, 602\ 00 Brno,\\
IČ: 05129061,\\
zapsaná v~obchodním rejstříku vedeném Krajským soudem v~Brně, oddíl L, vložka 21748,\\
zastoupená předsedou výboru Marcelem Kolajou,

dále jen ,,Zaměstnavatel``, na straně jedné

\vspace{0.02\textwidth}

a

\vspace{0.02\textwidth}

Jméno a příjmení: Daniel Kolář,\\
Trvalé bydliště: \makebox[0.4\textwidth]{\hrulefill},\\
Rodné číslo: \makebox[0.4\textwidth]{\hrulefill},

dále jen ,,Zaměstnanec``, na straně druhé,

\vspace{0.02\textwidth}

dále také společně jako ,,Strany``.

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	POPIS PRÁCE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Popis práce}

\subsection{}

Zaměstnanec se zavazuje, že pro zaměstnavatele bude vykonávat následující
činnosti:

\begin{itemize}
\item aktivní oslovování obcí k~účasti v~aplikaci Cityvizor,
\item aktivní oslovování obcí k~účasti ve spolku Otevřených měst,
\item komunikace s~obcemi ohledně provozu aplikace Cityvizor (první úroveň podpory),
\item komunikace s~členskými obcemi ohledně provozu spolku,
\item projektové řízení vývoje aplikace Cityvizor (kontakt s~programátory, grafiky, výborem, obcemi, sběr změnových požadavků apod.),
\item příprava propagace aplikace Cityvizor (zajišťování účasti na konferencích apod.),
\item pomoc s administrativou výboru (zápisy, hlídání plnění úkolů),
\item analytické práce.
\end{itemize}

%------------------------------------------------

\subsection{}

Dohodnutá práce bude vykonávána od 15.\ září 2017 do 31.\ prosince 2017.

%------------------------------------------------

\subsection{}

Místem výkonu práce bude Brno.

%------------------------------------------------

\subsection{}

Zaměstnanec je povinen vykonat práci svědomitě podle svých sil a schopností
a respektovat podmínky sjednané touto dohodou.

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	ODMĚNA
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Odměna}

\subsection{}

Za řádně provedenou práci podle této dohody poskytne Zaměstnavatel Zaměstnanci
odměnu ve výši 200\ Kč za každou odpracovanou hodinu při minimálním rozsahu
30\ h měsíčně, očekávaném rozsahu 45\ h měsíčně a maximálním rozsahu dle dohody
a časových možností. Nebude-li provedená práce odpovídat zadání, může
Zaměstnavatel odměnu po projednání se Zaměstnancem přiměřeně snížit. 

%------------------------------------------------

\subsection{}

Odměna bude Zaměstnanci vyplácena nejpozději do 15.\ kalendářního dne v~měsíci
následujícím po měsíci, v~němž byla práce vykonána, na základě výkazu
Zaměstnance v~informačním systému Zaměstnavatele. Výkaz práce je Zaměstnanec
povinen provádět průběžně a bez zbytečného odkladu, nejpozději však do
5.\ kalendářního dne v~měsíci následujícím po měsíci, v~němž byla práce
vykonána.

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	ZÁVĚREČNÁ USTANOVENÍ
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Závěrečná ustanovení}

\subsection{}

O~dalších právech a povinnostech obou Stran platí příslušná ustanovení zákona
č.\ 262/2006 Sb.\ v~platném znění (dále jen Zákoníku práce). Tato dohoda i~práva
a povinnosti obou stran vzniklé na základě této dohody nebo v~souvislosti s~ní
se řídí Zákoníkem práce.

%------------------------------------------------

\subsection{}

Tuto dohodu lze jednostranně zrušit písemnou výpovědí bez nutnosti uvedení
důvodu s~patnáctidenní výpovědní dobou, která začne běžet dnem doručení
výpovědi.

%------------------------------------------------

\subsection{}

Zaměstnanec souhlasí s~uveřejněním této dohody na veřejně přístupném informačním
systému Zaměstnavatele.

%------------------------------------------------

\subsection{}

Tato dohoda byla sepsána ve dvou stejnopisech, z~nichž jeden převzal Zaměstnanec
a jeden Zaměstnavatel.

%------------------------------------------------

\newpage

\subsection{}

Strany po přečtení této smlouvy prohlašují, že souhlasí s~jejím obsahem, že tato
smlouva byla sepsána vážně, určitě, srozumitelně a na základě jejich pravé
a svobodné vůle, na důkaz čehož níže připojují své podpisy.

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PODPISY
%----------------------------------------------------------------------------------------

% \newpage % Put signatures on a separate page

%------------------------------------------------

\vspace{0.1\textwidth}
\begin{center}
\begin{tabular}{cp{0.05\textwidth}p{0.05\textwidth}c}
\makebox[0.35\textwidth][l]{V~Brně dne 15.\ září 2017} &&&
\makebox[0.35\textwidth][l]{V~Brně dne 15.\ září 2017}\vspace{0.2\textwidth}\\
\makebox[0.35\textwidth]{\hrulefill} &&& \makebox[0.35\textwidth]{\hrulefill}\\
Zaměstnavatel &&& Zaměstnanec\\
\end{tabular}
\end{center}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document}
